英鎊平咗咁多 會唔會更多英撚到歐洲、MLS搵食？

英超球員身價兌歐羅平咗一截

對西甲、德甲、意甲、法甲黎講係做緊特價

唔只止英格蘭球員，
喺英超落班既歐洲、美洲兵都隨時被買走

暴聯：連加特負數身價仲難走咗
曼城：辛尼
利：文尼
車：Kante
熱刺：傾、孫
妓：奧羊
李：Happy Birthday
狼：Adama

人地有salary cap

一啲英甲乙嘅可能唔介意